Sel 30mal Teetsembril 1867
Istusid laudas kohtomees Jaan Tabermann
abbimees Jürri Päärson
Jaan Einbaum
Kohtokaewamist egga selletust polle olnud.
kohtomees Jaan Tabermann
abbimees Jürri Päärson
Jaan Einbaum
Kirjutaja C. Reinwalt
